一切都太快

人大左
冇一日唔替自己難過
好想呃自己
或者再假以時日
自己就會睇化
幾唔如意都只當係歷練
學人講咩不如意事十常八九
但講真
其實最驚就咁
情願成世都識痛
每晚以淚洗面
都唔想自己冇知覺
乜都冇所謂咁
人生行到呢步
幾多心願
幻想幾多
都敵唔過現實
連自己都敵唔過
唔好話人地嫌棄你
你自己都嫌棄自己
每一分自信都係扮返黎
自己心知肚明呢點
但又可以點
人地嫌棄你
連你自己都嫌棄自己
因為一切都係條件
一切都係比較
唔係你話自己好
咁你就真係好
只不過時間始終會過
嫌棄唔嫌棄
其實講咩都哂氣
只不過仲未麻木到
望住自己咁仲笑得出